陳雲：Carrie佢有主權國家元首權力 只要佢想，佢可以做永任特首 中共元首訪港，佢都可以用警察射殺 北京無法管

陳雲：我給Carrie 姐顯示香港是主權國的能力。習近平無論如何，是不可能將Carrie辭退的。
即使到了任滿，只要Carrie停止展開選舉特首的程序，她就是香港的永久特首。法律上，中共對她毫無辦法，因為香港是主權國。
我以前講過，如果中共元首到香港來，特首下令警察將他射殺，中國也只能發出外交照會，也無法引渡特首回北京受審。即使修了逃犯引渡條例也無法引渡，因為引渡令是要特首簽署同意的。
Carrie，頂住，而且在本屆任滿之後不啟動特首選舉，你就是終身特首，看中共奈你什麼何。
我回來了。幫Carrie 收驚、壯膽。武則天，頂住。

啪咗另一set藥?

米傻啦，中共會宣布香港緊急狀態，並派解放軍入城

陳雲：琴晚Carrie鬧得我好岩，我真係一個唔值得原諒既仆街

我到底睇緊d乜

睇唔透食左咩藥

不管他嗑了什麼 都給我來一點

曲到圓，唔排除林鄭聽到會想做

諷刺緊急法權力無限大+中共治港法律毫無邏輯

又真係吹佢唔漲

佢唔係做黨主席咩？

幫carrie 收經

熱青城又成功嘥左我地幾個鐘時間冇理到
民陣831

香港人會記住

好彩你解釋下 仲以為陳雲又痴左線

香港是主權國？？？

兩國兩制
百國百制

搞條毛啊？

高汁